青衣站已收皮

無印瑪莎都關曬 老闆仲唔比走

有個女人同一班人嘈緊 手指指咁表情猙獰